{
  "angka": {
    "learnCategories": {
      "learnCourse": [
        {
          "learns": [
            {
              "answer": "0",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/cwMkQo.gif",
              "name": "belajar angka 0"
            },
            {
              "answer": "1",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/KyAufF.gif",
              "name": "belajar angka 1"
            },
            {
              "answer": "2",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/qtesC6.gif",
              "name": "belajar angka 2"
            },
            {
              "answer": "3",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/KKEUBV.gif",
              "name": "belajar angka 3"
            },
            {
              "answer": "4",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/qvAioX.gif",
              "name": "belajar angka 4"
            },
            {
              "answer": "5",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/_K_AIY.gif",
              "name": "belajar angka 5"
            },
            {
              "answer": "6",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/5KZCnR.gif",
              "name": "belajar angka 6"
            },
            {
              "answer": "7",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/FlbeZl.gif",
              "name": "belajar angka 7"
            },
            {
              "answer": "8",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/TnILa8.gif",
              "name": "belajar angka 8"
            },
            {
              "answer": "9",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/taJzbW.gif",
              "name": "belajar angka 9"
            }
          ],
          "name": "Belajar Angka Dasar"
        }
      ],
      "name": "Belajar Angka"
    },
    "name": "ANGKA",
    "trainCategories": {
      "name": "Latihan Angka",
      "trainCourse": [
        {
          "name": "Latihan Angka Dasar",
          "trainQuestion": [
            {
              "name": "Latihan 1",
              "trains": [
                {
                  "answer": "0",
                  "name": "latihan angka 0",
                  "question": "0"
                },
                {
                  "answer": "1",
                  "name": "latihan angka 1",
                  "question": "1"
                },
                {
                  "answer": "2",
                  "name": "latihan angka 2",
                  "question": "2"
                },
                {
                  "answer": "3",
                  "name": "latihan angka 3",
                  "question": "3"
                },
                {
                  "answer": "4",
                  "name": "latihan angka 4",
                  "question": "4"
                },
                {
                  "answer": "5",
                  "name": "latihan angka 5",
                  "question": "5"
                },
                {
                  "answer": "6",
                  "name": "latihan angka 6",
                  "question": "6"
                },
                {
                  "answer": "7",
                  "name": "latihan angka 7",
                  "question": "7"
                },
                {
                  "answer": "8",
                  "name": "latihan angka 8",
                  "question": "8"
                },
                {
                  "answer": "9",
                  "name": "latihan angka 9",
                  "question": "9"
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": "Latihan Angka Puluhan",
          "trainQuestion": [
            {
              "name": "Latihan 1",
              "trains": [
                {
                  "answer": "10",
                  "name": "latihan angka 10",
                  "question": "10"
                },
                {
                  "answer": "20",
                  "name": "latihan angka 20",
                  "question": "20"
                },
                {
                  "answer": "30",
                  "name": "latihan angka 30",
                  "question": "30"
                },
                {
                  "answer": "40",
                  "name": "latihan angka 40",
                  "question": "40"
                },
                {
                  "answer": "50",
                  "name": "latihan angka 50",
                  "question": "50"
                },
                {
                  "answer": "60",
                  "name": "latihan angka 60",
                  "question": "60"
                },
                {
                  "answer": "70",
                  "name": "latihan angka 70",
                  "question": "70"
                },
                {
                  "answer": "80",
                  "name": "latihan angka 80",
                  "question": "80"
                },
                {
                  "answer": "90",
                  "name": "latihan angka 90",
                  "question": "90"
                }
              ]
            }
          ]
        }
      ]
    }
  },
  "hitung": {
    "learnCategories": {
      "learnCourse": [
        {
          "learns": [
            {
              "answer": "2",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/qtesC6.gif",
              "name": "belajar 1+1"
            },
            {
              "answer": "3",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/KKEUBV.gif",
              "name": "belajar 1+2"
            },
            {
              "answer": "4",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/qvAioX.gif",
              "name": "belajar 2+2"
            }
          ],
          "name": "Belajar Penjumlahan Dasar"
        },
        {
          "learns": [
            {
              "answer": "2",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/qtesC6.gif",
              "name": "belajar 4-2"
            },
            {
              "answer": "3",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/KKEUBV.gif",
              "name": "belajar 5-2"
            },
            {
              "answer": "4",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/qvAioX.gif",
              "name": "belajar 10-6"
            }
          ],
          "name": "Belajar Pengurangan Dasar"
        }
      ],
      "name": "Belajar Hitung"
    },
    "name": "HITUNG",
    "trainCategories": {
      "name": "Latihan Hitung",
      "trainCourse": [
        {
          "name": "Latihan Penjumlahan Dasar",
          "trainQuestion": [
            {
              "name": "Latihan 1",
              "trains": [
                {
                  "answer": "2",
                  "name": "latihan 1+1",
                  "question": "1+1"
                },
                {
                  "answer": "3",
                  "name": "latihan 2+1",
                  "question": "2+1"
                },
                {
                  "answer": "4",
                  "name": "latihan 2+2",
                  "question": "2+2"
                },
                {
                  "answer": "6",
                  "name": "latihan 3+3",
                  "question": "3+3"
                },
                {
                  "answer": "8",
                  "name": "latihan 3+5",
                  "question": "3+5"
                },
                {
                  "answer": "9",
                  "name": "latihan 8+1",
                  "question": "8+1"
                },
                {
                  "answer": "10",
                  "name": "latihan 6+4",
                  "question": "6+4"
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": "Latihan Pengurangan Dasar",
          "trainQuestion": [
            {
              "name": "Latihan 1",
              "trains": [
                {
                  "answer": "2",
                  "name": "latihan 5-3",
                  "question": "5-3"
                },
                {
                  "answer": "3",
                  "name": "latihan 6-3",
                  "question": "6-3"
                },
                {
                  "answer": "4",
                  "name": "latihan 10-6",
                  "question": "10-6"
                },
                {
                  "answer": "6",
                  "name": "latihan 8-2",
                  "question": "8-2"
                },
                {
                  "answer": "8",
                  "name": "latihan 9-1",
                  "question": "9-1"
                },
                {
                  "answer": "9",
                  "name": "latihan 10-1",
                  "question": "10-1"
                },
                {
                  "answer": "10",
                  "name": "latihan 10-0",
                  "question": "10-0"
                }
              ]
            }
          ]
        }
      ]
    }
  },
  "huruf": {
    "learnCategories": {
      "learnCourse": [
        {
          "learns": [
            {
              "answer": "A",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-16-2020/mDO6C4.gif",
              "name": "belajar huruf A"
            },
            {
              "answer": "B",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-16-2020/wFpIjL.gif",
              "name": "belajar huruf B"
            },
            {
              "answer": "C",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-16-2020/jbWU5c.gif",
              "name": "belajar huruf C"
            },
            {
              "answer": "D",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-16-2020/NkDVgE.gif",
              "name": "belajar huruf D"
            },
            {
              "answer": "E",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-16-2020/-YL5Qw.gif",
              "name": "belajar huruf E"
            },
            {
              "answer": "F",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-16-2020/yW0_Cc.gif",
              "name": "belajar huruf F"
            },
            {
              "answer": "G",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-16-2020/audR-q.gif",
              "name": "belajar huruf G"
            },
            {
              "answer": "H",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-16-2020/6x4hvN.gif",
              "name": "belajar huruf H"
            },
            {
              "answer": "I",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/PCZ0Wm.gif",
              "name": "belajar huruf I"
            },
            {
              "answer": "J",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/FPommW.gif",
              "name": "belajar huruf J"
            },
            {
              "answer": "K",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/HLKM3Y.gif",
              "name": "belajar huruf K"
            },
            {
              "answer": "L",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/WTb06j.gif",
              "name": "belajar huruf L"
            },
            {
              "answer": "M",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/o81JLN.gif",
              "name": "belajar huruf M"
            },
            {
              "answer": "N",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/SVOWe6.gif",
              "name": "belajar huruf N"
            },
            {
              "answer": "O",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/L3UmCC.gif",
              "name": "belajar huruf O"
            },
            {
              "answer": "P",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/SMswht.gif",
              "name": "belajar huruf P"
            },
            {
              "answer": "Q",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/sR_V2n.gif",
              "name": "belajar huruf Q"
            },
            {
              "answer": "R",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/Ylojjb.gif",
              "name": "belajar huruf R"
            },
            {
              "answer": "S",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/IQULBS.gif",
              "name": "belajar huruf S"
            },
            {
              "answer": "T",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/XDOuSx.gif",
              "name": "belajar huruf T"
            },
            {
              "answer": "U",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/ywoc9I.gif",
              "name": "belajar huruf U"
            },
            {
              "answer": "V",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/An0JS3.gif",
              "name": "belajar huruf V"
            },
            {
              "answer": "W",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/vfTjNK.gif",
              "name": "belajar huruf W"
            },
            {
              "answer": "X",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/K-eTOA.gif",
              "name": "belajar huruf X"
            },
            {
              "answer": "Y",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/eRVTTQ.gif",
              "name": "belajar huruf Y"
            },
            {
              "answer": "Z",
              "gifLink": "https://i.makeagif.com/media/8-17-2020/XrbiDG.gif",
              "name": "belajar huruf Z"
            }
          ],
          "name": "Belajar Alfabet"
        }
      ],
      "name": "Belajar Huruf"
    },
    "name": "HURUF",
    "trainCategories": {
      "name": "Latihan Huruf",
      "trainCourse": [
        {
          "name": "Latihan Alphabet",
          "trainQuestion": [
            {
              "name": "Latihan 1",
              "trains": [
                {
                  "answer": "A",
                  "name": "latihan huruf A",
                  "question": "A"
                },
                {
                  "answer": "B",
                  "name": "latihan huruf B",
                  "question": "B"
                },
                {
                  "answer": "C",
                  "name": "latihan huruf C",
                  "question": "C"
                },
                {
                  "answer": "D",
                  "name": "latihan huruf D",
                  "question": "D"
                },
                {
                  "answer": "E",
                  "name": "latihan huruf E",
                  "question": "E"
                },
                {
                  "answer": "F",
                  "name": "latihan huruf F",
                  "question": "F"
                },
                {
                  "answer": "G",
                  "name": "latihan huruf G",
                  "question": "G"
                },
                {
                  "answer": "H",
                  "name": "latihan huruf H",
                  "question": "H"
                },
                {
                  "answer": "I",
                  "name": "latihan huruf I",
                  "question": "I"
                },
                {
                  "answer": "J",
                  "name": "latihan huruf J",
                  "question": "J"
                },
                {
                  "answer": "K",
                  "name": "latihan huruf K",
                  "question": "K"
                },
                {
                  "answer": "L",
                  "name": "latihan huruf L",
                  "question": "L"
                },
                {
                  "answer": "M",
                  "name": "latihan huruf M",
                  "question": "M"
                },
                {
                  "answer": "N",
                  "name": "latihan huruf N",
                  "question": "N"
                },
                {
                  "answer": "O",
                  "name": "latihan huruf O",
                  "question": "O"
                },
                {
                  "answer": "P",
                  "name": "latihan huruf P",
                  "question": "P"
                },
                {
                  "answer": "Q",
                  "name": "latihan huruf Q",
                  "question": "Q"
                },
                {
                  "answer": "R",
                  "name": "latihan huruf R",
                  "question": "R"
                },
                {
                  "answer": "S",
                  "name": "latihan huruf S",
                  "question": "S"
                },
                {
                  "answer": "T",
                  "name": "latihan huruf T",
                  "question": "T"
                },
                {
                  "answer": "U",
                  "name": "latihan huruf U",
                  "question": "U"
                },
                {
                  "answer": "V",
                  "name": "latihan huruf V",
                  "question": "V"
                },
                {
                  "answer": "W",
                  "name": "latihan huruf W",
                  "question": "W"
                },
                {
                  "answer": "X",
                  "name": "latihan huruf X",
                  "question": "X"
                },
                {
                  "answer": "Y",
                  "name": "latihan huruf Y",
                  "question": "Y"
                },
                {
                  "answer": "Z",
                  "name": "latihan huruf Z",
                  "question": "Z"
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": "Latihan Nama Anggota Keluarga",
          "trainQuestion": [
            {
              "name": "Latihan 1",
              "trains": [
                {
                  "answer": "KAKEK",
                  "name": "latihan menulis kata KAKEK",
                  "question": "KAKEK"
                },
                {
                  "answer": "NENEK",
                  "name": "latihan menulis kata NENEK",
                  "question": "NENEK"
                },
                {
                  "answer": "PAMAN",
                  "name": "latihan menulis kata PAMAN",
                  "question": "PAMAN"
                },
                {
                  "answer": "BIBI",
                  "name": "latihan menulis kata BIBI",
                  "question": "BIBI"
                },
                {
                  "answer": "IBU",
                  "name": "latihan menulis kata IBU",
                  "question": "IBU"
                },
                {
                  "answer": "AYAH",
                  "name": "latihan menulis kata AYAH",
                  "question": "AYAH"
                },
                {
                  "answer": "ADIK",
                  "name": "latihan menulis kata ADIK",
                  "question": "ADIK"
                },
                {
                  "answer": "OM",
                  "name": "latihan menulis kata OM",
                  "question": "OM"
                },
                {
                  "answer": "TANTE",
                  "name": "latihan menulis kata TANTE",
                  "question": "TANTE"
                }
              ]
            }
          ]
        }
      ]
    }
  }
}